以老鳳嘅司法認知，潘敏琦同法官係兩種唔同嘅畜生

唔好抄老納啦 好尷尬😅

老納係邊撚個?
老衲-就識
老鳳係老衲-嘅門徒
老鳳向老衲-學習係理所當然

有冇問人地收唔收你

你舉屎舉左腳定右腳呀死曱甴

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
人權教師爺
(曱甴#16719)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?